拿坡里在咸錫歡送派對後宣布轉會交易中止

拿玻里的斯洛伐克中場咸錫 (Marek Hamsik) 轉會中超大連一方之事出現變數，拿玻里罕有地作出官方公佈，指買方沒有依照在此前已同意的方法付款，決定暫時不作交易。

拿玻里於周四就咸錫的轉會發出了以下的官方聲明：

「本會已經決定延緩馬歷克咸錫轉會到中國的行動，因為對方沒有按照以協定的付款方式支付先前已同意的數目。」

拿玻里未有說明會否及何時繼續這筆交易，據90min報道，拿玻里暫時不會把咸錫售予大連一方，打算讓他留效至本季尾，才重啟轉會談判。
廣告

就在拿玻里發出官方聲明前，一眾球員為咸錫舉行了一個驚喜派對，歡送在這球會效力了十一年半的隊長。有人把他帶到一個神秘地方，說有數名隊友與他共晉晚餐。

31歲的咸錫在到場後發現，全部隊友都濟濟一堂，眾人立即燃點煙花爉燭和開香檳，還用他的17號球衣做了個大蛋糕，唱起拿玻里的會歌，令他既驚喜又感動。

據知情人士透露，歡送派對由拿玻里其中一名球員悉心安排，咸錫顯然有點激動，但派對的氣氛充滿歡樂，多於離愁別緒。

意大利傳媒日前報道，拿玻里與大連一方達成以1,500萬歐元進行咸錫的轉會交易，他將會獲得900萬至1,000萬歐元年薪的三年合約

開完party一齊返歸

笑能死

開多次PARTY慶祝佢留隊

大連唔係諗住微信支付下話

應該係

反高潮

開完PARTY 喂聽朝十點返黎練波

記得有條友以為轉會成功去到門口兜左個圈走

佢之前係咪有機會去其他大會?
宜家1500萬去中超

神秘房

份人工除左英超邊有隊食得落

但派對的氣氛充滿歡樂，多於離愁別緒。

留隊慶祝派對

會唔會好似杜奧巴無糧出

踢咁多年都俾祖記霸住冠軍，唔玩喇

諗起周星星

笑到PK

係咪想比人民幣？